其實m字額係咪一定會演化到禿頭？

保養得幾好都係會移

時間問題

最柒見過 紋黑點 但唔夾其他髮根
好顯眼

點解女人又唔禿頭？

額頭有粒頭髮

打啲雌激素有無得諗

植髮

男人對奶會變大

當胸肌lor

咁港女夠有雌性激素對野咪有樣細

通常女仔冇波都多毛，因為佢地雄激素太多